香港憤怒了

遊行完再黎個西九沉陸今次仲吾系人神共憤？